Solomon Yue: Regina 你太遲喇，你個名仲係我個list度呀

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

姐姐

執定包伏去大灣區啦

Regina:都唔知係咪有solomon呢個人

妹妹既罪孽由姐姐承擔
好感人

葉劉個女一定美籍，否則唔會成日點佢名

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

所羅門真係追打佢

Regina真係得罪人多

煩到比人點埋名
抵撚死

仲要樣衰

好賤

NCM YUE真係好鐘意佢

樣樣衰衰咁咪比人針對囉
所羅門重癲過連登仔

姐姐一世留係大灣區啦

真係追到天涯海角

當你地支持POPO攻中大 你就真係中計

Solomon Yue 係咪愛上 Regina Ip

同場加咉：
我哋要組織全球聯合陣線打敗共黨
唔撚係圍堵

姐姐返大灣區啦

與有榮焉，同光頭sir遭鄰居

姐姐先走一步，妹妹一定跟上
場面太感人了

大灣區歡迎你

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

Nobody can stop

突登mark住佢不如綁姐姐去美國送比所羅門多謝佢既貢獻

全家俾人制裁完之後嘅R.Ip：NCM Yue，雖然我唔知做錯咗啲咩，但都求下你放過我呀！

所羅門群島我就聽過！

共享大灣區榮耀

妹妹冚家都係英籍嚟㗎

終於被葉劉成功争取同個女返大灣區學習

自動申請被制裁

Ncm yue係咪比連登仔教壞左

乜佢地有私怨?

我鐘意

唔係就快全家比英國取消喇咩

係100%
所以佢先咁多野講

推

拎兩條底褲咪行得囉

係咪有人狂sd葉劉j圖比佢

恭喜姐姐妹妹可以攬炒

my most favorite person Regina IP

掃把頭唔記得當年點解俾人叫掃把頭

姐妹情深

幾時可以整埋英國版
好多公墓員 黑警都係俾仔女去英國

姐姐係咪執緊行李啦

所羅門

唔好搞佢和佢個女

Regina no pls

就快㗎啦

Solomen: I read LIHKG

姐姐攬妹妹一齊啦

但一早揚曬，名單又估到
應該美國戶口資產轉移晒
都唔好玩嘅，冇得抄家

Solomen:

好可憐呀俾美帝追擊

其實好多都係英國passport ... 美國個個制裁真係有用？

可能已經買咗幾十個豪宅
hahaha

等做藍天使vigina啦

英聯邦國家

葉劉定係個女？
親自上連登叫救命

笑死
Thank you Solomon

NCM Yue: Regina come
Regina:

咁用美金都分分鐘bye bye...

姊妹情深

姐姐妹妹兩個一齊

借位

原來環保署網頁有二噁英報告！！！！

比人追擊

睇黎佢真係好撚憎葉劉

覺唔覺得自從法案入直路之後少左好多共狗出黎鬧手足？

得罪方丈你想走

好撚正 撚狗咁撚

用銀聯啦仆街

感動到笑

其實佢地私底下係咪有咩仇口?

比人點名 笑撚死

俾麒麟撞完仲有運行咩

所羅門隊lobby team 好似堅勁
佢早幾日話會多兩個sponsor ，呢一兩日真係多左兩個 冇fake人

結局 兩位結婚

姐姐記得一定要拉埋妹妹冚家冇得用visa master

正

We will lobby 4 sanctions next

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

898 Regina Ip

所羅門：遲啲過咗人權法你就會知

身兼行政會議成員的立法會議員葉劉淑儀義正詞嚴指出，港府已撤回修訂《逃犯條例》，美國的《香港人權與民主法案》須作出修改，而2020年實施普選或23條立法等均屬香港內部事務，美國不應干預！

咁你就唔好干預人地立法呢d 內部事務啦
講一套做一套
不如你講有幾多層樓係美國
再爆幾單何妖衰野
可能幫到你個女

冇撚錯，唔可以只得英國同美國架

方丈分人真係好小氣

姐姐大撚鑊喇今次

期待妹妹林奠有難同當

1 of many

幫唔到年輕人起機了

其實都幾慘
btw有無人有詳盡list可以開心share下

老懵董系列

葉瘤唔好賣身被人屌

即係點解

Phase 2: 要人文宣去執行制裁

食得咸魚抵得渴啦

姐姐今次賣大包都唔掂但最近佢去咗邊

Bird finger Ip

姐姐行先一步啦妹妹

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

屌有聲…

mean到

好懷疑葉劉係咪俾過綠帽所羅門戴 殺父仇人咁不停追殺

真？用 evil empire 咁重語氣

睇黎美國一係唔做, 一做就要你冇得翻身

姐姐係唔係已經獲得永續大灣區共榮圈資格

次次睇完佢呢啲tweet再望翻佢icon

姐姐: Salmon Yu就識 Solomon Yue乜水

唔該加埋佢個女

個閪生係面度

Diu, 有聲仲有埋畫面嘅 ！

R.IP R.I.P.

屌 佢係咪有係立法會講過
句野有哂聲有哂畫面既

Push.

姐姐其實都收左皮好耐

所以話唔好唔信邪

人地暗示緊叫姐姐去篤灰,到時可能OFF 到LIST 呢

姐姐講過咩野?

葉瘤篤灰都無用，人地話明要搞埋你

要啦.中共想取代美國做一哥..

以前親身經歷過 用evil已經好俾面

push

講政治妳仲係bb班炸regina

真係有用先講野啦三文魚

姐姐明明唔算最撚仆街果個 但比人追住來屌

姐姐又衰乜
搞到又俾人點名?

日本人好尊重Salmon

孽瘤一定憎撚到林奠仆街

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

個臭閪一開始就衝左出嚟屌鳩Solomon 先
點會唔好好招呼你

Regina

追住佢打

Regina 都有今日

姐妹情深 分鳩同味

推
將我地嘅Regina 姐姐推上絞刑台

cls

想快啲就一齊打英國戰線

Solomon係連登仔既精英

出面仲有人話佢係美國郭文貴

lmao

林鄭 擋箭牌

又搞分化

又黎